今日空氣差撚到

痴撚線 成個天灰色 對面幢樓都睇唔到咁濟

又翳風囉屌佢老母大爛臭化屄

矇撚到呢
一落街即打乞痴

香港D天氣真係正宗垃撚圾

香港真係正宗垃撚圾

好似話星期日打風

係呀屌
黑痴十個十個咁打

快撚d打埋佢啦

日日都咁差

今日空氣好好喎

因為我唔係香港

買咗棺材未

鼻敏感又黎

打風 同埋空氣污染都係大陸吹落黎啦

成日都聞到陣垃圾味咁

咪同香港冬天吹北風一樣，港豬最愛

空氣污染加超級細菌

打風前係咁

馬場啲馬睇唔睇到路

i can't see shit